正如中国拥有富丽堂皇的宫殿、瓷器和文人贵族，将主宰西方想象的风景一样，波斯也邀请了自己的冒险者。美国和伊朗，从迷恋到对抗| Ray Takeyh | 2021年2月26日|华盛顿邮报
例如，在中国，品多多通过其集团销售模式和专注于新鲜农产品，已成为阿里巴巴的强大竞争对手。总部位于新加坡的Raena凭借其专注于护肤和美容的社交商业获得了900万美元的系列A | Catherine Shu | 2021年2月26日| TechCrunch
两年前，蒂姆·霍顿进军中国蓬勃发展的咖啡业。蒂姆·霍顿（Tim Hortons）与腾讯投资公司（Rita Liao）于2021年2月26日（TechCrunch）在中国合作两年
自2016年在中国推出以来，TikTok已成为世界上发展最快的社交网络之一。10突破性技术2021 |大卫·罗特曼| 2021年2月24日|麻省理工技术评论
自2016年TikTok在中国推出以来，它已成为世界上最具吸引力、发展最快的社交媒体平台之一。TikTok的秘密、令人惊讶且异常精确的推荐算法之美| Abby Ohlheiser | 2021年2月24日|麻省理工技术评论
当故事展开时，他确实去了中国和澳大利亚。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
1957年，这些岛屿屡次遭到中国大陆的炮击——当时称之为“红色”——中国。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
这两个岛屿现在是台湾和中国大陆游客的旅游胜地。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
至少70%的儿童是从海外领养的，包括俄罗斯、中国、埃塞俄比亚和乌克兰。法官：Rehoming Kids被贩卖| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
中国共产党因打击宗教而受到严厉谴责。偷猎动物以求报应的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野兽
距离、不确定的光线和想象力把它放大成了一堵高墙；像中国的长城一样高。北方巨人| R.M.巴兰坦
我乘船去了日本和中国，又花了几年时间试图穿越西藏的禁区。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
来自中国的船只不会来，我们的船只必须带着他们的商品去纽瓦斯帕尼亚。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
害群之马被送到客厅，放进一张装满瓷器的茶几里。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
在前几年，韩国每年都向中国进贡或纳税，但一段时间以来，它一直被这位国王阻止。我们的韩国小表弟| H.李M.派克